究竟瞓覺會唔會唔小心食到甴曱？

啱啱準備上床瞓覺，發現有隻甴曱係床到爬，想打又打唔切，諗起一陣瞓覺唔小心食左咪仆街

會啊 佢會趁你訓覺o個陣爬入你o個口入面

認真咩，好撚驚喎宜家
我可以點做

搵膠紙封口 不過我聽講耳仔都有機會畀佢地入侵

唔撚驚
嚇都嚇撚死佢

屌你老母樓主搞到我唔敢瞓

試過比佢爬入肚生仔

唔訓覺都會

唔會
佢地prefer係屎眼度入

唔想咁公開係連登講讀書啲野
我係呢到應你
我個陣同你依加差唔多
但依加已過3升shitty

點樣過3升shiitty
眼見自己明明有能力但係懶到咁真係好仆街

俾心機拉番高

多謝鼻毛爸打
其實我都係aim8大就得架啦

收到哂爸打
黎緊sem3我盡力啦
就算最後得含大都冇辦法啦

加油